UST=University of Stress and Tension,咁HSU=？

Having Sex University

禾含萬歲

含大😡

或者叫ho sic university 好色大學

Horny Sluts University

男仔眼中：Hunting Sluts Unversity
女仔眼中：Haapy Seek University

Pound of you

pound大

Holy Shit University

我地含大正氣 動撚不動粗